點解啲仔會忍受到條女post相唔撚出你個樣

因為條女當你係兵咋傻仔
呢啲仔真係廢中之廢

次撚次見到都好撚想笑

咁出個背影，係咪一等或上等兵呀？

因為係絕對信任
佢所有password
電話都任我睇
個個都知我地拍好多年
所以唔post都冇咩嘅
（又唔係靚仔）

利申：但分咗手

你當時真係一啲都唔介意咩
Cut撚左你個頭得返半身

可能係大將軍

敦倫過 見過家人朋友呢
點計

好少事 本身唔鐘意咁肉麻放閃啫
有互相見對方朋友家人 唔會唔信

點睇男仔唔肯po女朋友個樣

出有咩用 咁多狗公

有時唔一定係放閃 做比狗公睇仲可以順便打退佢地
如果條女一次都冇出你個樣
自己諗

想養備胎囉仲問

宣示主權都唔識

有乜所謂丫，我都冇post佢

你太無安全感喇
為咗其他人點諗而特登做 好煩啫
要對你唔住既大把方法la 唔擔心得咁多

自己都唔鐘意post 唔係成日有靚相 放閃又核突
po po下唔post d人又查探你係咪有事 仲多是非

身邊啲女
不了

真正識玩既 屌完西理撚得你放唔放相搵唔搵我

因為我太靚仔

條女樣衰驚畀兄弟笑

要笑應該一早笑左

因為我個樣真係衰

如果掉轉 條仔唔比你出樣呢